（721買物資！）灣仔區有賣物資嘅店舖清單，歡迎有心人士出錢出力

（前言）大家好，我第一次開連登a/c，第二次寫文。我自己平時係個好普通嘅90後學生，遊行、集會都係自六月起先開始接觸同參與，但承擔風險嘅能力有限，所以都無試過衝到最前。我相信好多人嘅情況都同我差唔多，想為香港做多幾步，但又唔知可以邊度入手。所以我打算趁黎緊遊行仲有兩日，盡快寫呢篇文俾你哋參考吓。

就係每個人都幫手出少少錢，出少少力，買啲其他人會需要用嘅物資。

個List咩黎？
呢個Excel係我同幾個朋友一齊整嘅，紀錄嘅係721遊行路線一帶可以買到有用物資嘅舖頭（駱克道、SOGO、皇后大道東為界）。當中包括常用嘅頭盔、3M眼罩、N95口罩、索帶、長遮、浮板、etc.

Drive版本

下載版

喺黎緊兩日或者遊行當日，你可以視乎需要，去呢啲地方進行補給。如果你有閒錢同人力，我希望各位善長仁翁可以買多少少，分享俾其他有需要嘅人。

咁樣做有咩野用？
1. 保護好自己。依家警犬愈黎愈猖狂，就算你係和理非都照樣摳。無人知721警犬會退化到咩程度，我個人建議參與黎緊遊行嘅人最起碼買定防護用具，簡單d講準備full gear，保護好自己好緊要。

2. 就算自己用唔著，都可以分俾人幫吓人。喺現場嘅都知你每帶多個頭盔，現場就會少一個人喺無防護嘅情況下比警犬扑穿頭。當然現實就無咁理想，但聊勝於無，頭盔一個先幾十蚊左右，有機會救人一命嘅野，小弟都會懇求大家多啲去買。

3. 一齊分散金錢同人力嘅負擔。一個頭盔幾十蚊，百個就係幾皮野。就算夠錢買，夠唔夠力一個人搬都係問題。大家都知現場能調度嘅物資始終有限，如果每個遊行人士可以幫手買啲有用嘅物資，其實係能大幅分散呢啲負擔。

Excel File使用須知：
1. 請認清需要先買，避免浪費。有時有啲朋友行得前啲，你可以問吓佢哋要啲咩物資，確認完後Filter番相應物資再決定去邊度買。如果問唔到，會建議優先買頭盔、眼罩、長遮、口罩（非普通口罩）、水同乾糧。

2. 請注意如果買物資支援煲底，有機會俾警犬charge你協助非法集會。（如有錯請指正）所以記住呢個風險，呢啲事發夢先好做。

3. 記住喺香港行街買野，警犬都係可以話你形跡可疑，所以買物資嘅時候自己小心。

4. 留意大部分有賣常用物資嘅舖頭係唔做禮拜日orzz，建議可以早兩日買定/搵朋友買定/喺自己嗰區自己買。遊行當日請Filter走星期日休息日嘅舖頭。

5. 物資價錢以查詢當日（最近）為準，但唔排除會臨時加價。請預鬆少少Budget。

6. 離開集會或你確定自己用唔著買番黎嘅物資時，希望你可以將你嘅物資留俾其他有需要嘅人。但切記要好好思考自己係咪真係唔使再用，保護自己都好緊要。

7. 如果你當日有用Google map搵舖頭，記得嗰晚Del曬d紀錄佢。

8. 一個人嘅力量同金錢（至少我係）有限，量力而為，適當時可以搵人幫手（警犬唔係人）

後記
考慮到遍地開花嘅情況，如果今次條List有用幫到手，我同我朋友會搵時間做埋其他區嘅清單，但呢啲野都可以遍地開花架啫，我都會鼓勵各區嘅熱心人士可以為大家提供有用嘅資訊。

總之，721香港人加油，唔好出事。

（因為上一篇應該太悶所以無人睇，今次試吓Display得好d）

原po
（721買物資！）灣仔區有賣物資嘅店舖清單，歡迎有心人士出錢出力

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

推

此風不可長

今舖721大家真係要醒醒定定，認認真真，手足們要齊上齊落

push 721見

721

721見